林鄭個記者會，其實已經明確向香港市民宣戰

全香港幾百萬人， 連親建制都叫你正式講撤回， 成立獨立調查委員會

你要決定反其道而行， 香港人一定會反抗到底
林鄭，祝你好運

831見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兄弟們迎戰吧

宣戰咗好耐啦都唔係今日嘅事
最驚柒婆投降,唔係有生之年都未必睇到柒婆集團同共匪俾人制裁凍結海外資產同國籍

正式回應：睬你地都有味

全民請飲酒

事實上香港人除非搞獨立，否則佢係唔需要落台

林鄭：五大訴求，允一不可

香港人既對手係老共
佢出黎其實冇人理佢
星期六話拆你燈柱就拆
根本冇人比面林奠